正式宣報: 天鴿為近年最優秀的颱風

唔似之前個d辣殺黃昏5點40分先8號，然後半夜4/5點落波

咁就繼撚續做暑假作業啦
字都唔撚柒識

唔怪得望落去個標題怪怪地
原來打錯同音字

近年黎講仲有天兔都係抵錫既風